對唔住 屎萊姆

睇完你facebook, 你作為一個新爸爸
無因為錢而跪低， 在下佩服

講真，就算你之前無表態，我都無屌你，因為初生bb實在好大消費

你班撚屌，一齊入嚟道歉

收皮啦食屎屎萊姆

係 屎萊母快撚啲死牆頭草

佢都認左以前係賺大陸錢，但佢依家真係同大陸割左席，你地唔接受多個隊友？

屌佢既人睇佢fb先再決定

咁如果達狗都同大陸割席 你原唔原諒佢啊

Link?

佢出個post屌鳩大陸嘅，之後發夢次次都參與，我一定原諒佢，遲到好過無到啊巴打

其實會 但唔係講一句割就係 要做出黎

係咪得把口我諗大家都識得分

<<奶共屎萊姆扮黃>>

我，屎萊姆，就係嗰個大家所講喺四川生活過幾年，以前喺大陸有公司，拍過好多淘寶開箱嘅YouTuber，篇野有啲長，希望可以阻大家小小時間睇一睇。

交待番少少背景先，我一直都有個遊戲夢，所以2013年我同老婆一齊去左成都，開左間手機遊戲工作室，做過一啲自己中意嘅作品。至於點解喺大陸開而唔喺香港開，簡單黎講係成本問題，無乜錢又想試下學人做遊戲。喺大陸住，淘寶好方便，我又中意買無謂野，所以拍左好多開箱片，同埋喺成都嘅生活片。

2018年有一間香港娛樂公司搵我合作，簽咗比佢地之後，回流香港，有幸參與過電影演出、音樂作品，呢啲對我黎講都係新挑戰，好難但係我好享受去學去試。

作爲土生土長嘅香港人，我好慚愧，我承認以往我都唔太關心政治(2018年喺成都一個座談會度同林鄭影左張相，當時我的確唔清楚佢做左好多出賣香港人嘅事，一如平常咁完左活動影張相)。直到今年反送中開始，6月9日，參與人生第一次遊行，之後第一次運送物資，第一次食TG，第一次屌黑警......其實我認我真係無膽，唔敢上最前線，比起好多好多抗爭者，我做嘅嘢真係微不足道。但我好想同大家講，其實我同好多香港人一樣，都係一步一步咁進化緊。

我知你哋屌我唔敢拍片、遲出聲。我承認喺運動初期（6月-7月中），我的確係因為經理人公司關係，唔敢大力發聲，頂多偷偷Po下Story，我為著我嘅懦弱欠香港人一個道歉：對唔住，我係抵屌嘅。

但中間有一個轉捩點，就係721之後，憤怒到達左一個頂點，就算明知公開表態會影響我喺大陸嘅公司同演藝方面嘅前途，但比起香港民主嘅未來同埋手足們嘅犧牲，我個人嘅利益算乜？我開始出片講嘢。好多人話我拎光環，但我想同好多可能唔熟呢行嘅朋友講：光環真係無得當飯食架！我唔係扮慘，但發聲係的的確確有代價。721條片出左，唔意外咁唔少工作上的合作即刻被取消。我知道有風險有代價，但我真係覺得721係大是大非，作為一個喺網絡上有關注度嘅人，真係接受唔到自己扮睇唔到。

之後繼續發夢、遊行，喺社交媒體Po片聲援......原諒我無喺前線現場拍片，落到街我只係同好多香港人一樣表達訴求。呢段時間亦陸續有大陸網民開始截圖喺微博上大大力咁攻擊我，所以喺9月嘅時候，我同經理人公司停止合作，同時都停左我大陸遊戲公司嘅營運。老實講，我唔係無包袱，尤其係我的的確確喺大陸發展過，有大陸公司、大陸網民既關注。喺呢個環境之下，要發聲比想像中更大壓力，呢個亦都係我6月至7月中點解會掙扎、點解會懦弱。但我想同大家講，當我停止晒經理人公司合作、執左大陸間公司之後，我第一個感覺係：真心如釋重負，因為我終於唔洗再顧前顧後，可以真真正正做返自己，講自己想講嘅嘢。

我知而家係一個充滿恐懼同猜疑嘅時勢，我明大家對我嘅質疑。可能你哋而家仲會有人覺得，因為我無晒大陸合作，所以就要爭取返香港人支持，講咁多嘢都係為左呃LIKE搵食（但點解我會無晒大陸合作？）但我真係好想好想為自己澄清一次，因為我真係當大家係同路人，我真係同大家一齊作戰，就算我做嘅嘢幾咁微不足道都好。但係，當我自己不斷比同路人攻擊，呢種感覺真係好痛苦、好難受，甚至比敵人攻擊難受一千倍。

我個仔正正係6月出世，作爲爸爸，俾仔女最好嘅供書教學係理所當然，但我知道一個有人權保障、民主自由嘅社會先係我作爲爸爸最需要為下一代爭取嘅嘢。

其實我都唔知自己仲有啲咩影響力，如果搞到大家晒時間嚟屌我，我都唔知自己係咪唔講野仲好。但係我諗左好耐之後，我覺得，無論你哋話我扮黃又好、好假嘅肥仔都好，我都想繼續為自己相信嘅信念講嘢、拍片，因為呢個係我自己最卑微嘅渴望同自由。

最後，呢場抗爭過左四個月啦，香港人唔好放棄，無論你係咩崗位，點都要撐住，點要都繼續反抗，直到煲底相見！！！

#我係有賺過大陸錢
#但真係無奶共
#已經無拍淘寶片好耐
#唔好意思呢幾個月我真係爛口左好多
#我會慢慢改善
#有問題隨便問

唔會屌佢，同時唔會支持

收皮啦

停屌一陣先，時間會證明一切，宜家多一個人都係多一份力量

佢又唔同達

不了
睇完唔覺得有所謂幾大犧牲
最多只係唔會再寸佢咁多

姐係WFC bye

咪就係囉，而家先扮香港人

達狗係一開始講明企喺我哋嗰邊 之後過咗對面賺錢

口爆一粒TG再講

佢都得 咁達狗都得喇

純粹因為佢Ｄ片又悶
人又樣衰
又成日拍片宣傳Ｄ大陸野
理撚得佢變得幾黃都好都唔會睇

得罪講句
達狗衰過屎萊姆

你班撚屌都幾難招呼，作為media我點睇都係黃變藍搵得多過藍變黃啦，人家都有圖話自從721出完事俾人cut job

淘寶開箱

悟以往之不諫
知來者之可追
實迷途其未遠
覺今是而昨非

不了 奶共底 依家根本見風使舵

點解要咁話手足 如果要死點排都未排到佢

又死又傷又拉咁多手足，見到起風先番黎歸隊

收撚皮啦

岩岩生完B 而家表態 斷自己搵奶粉錢 打過和囉

不割

人地有話有運物資

大陸公司執咗

米撚理條友

既然佢都願意執左間大陸公司就算啦
多一個同路人好過多個敵人

有合約亂講嘢容乜易俾人告違約
anyway, 我真心同屎萊姆講一聲對唔住

你估唔係出左張相 咁多人屌佢
佢先打依篇文出來咩......
唔係要佢走上前線先係勁....支持一下前線同大家都好呀
三日唔埋兩日post埋D無意思嘅圖 俾人感覺好跟風

多咗個仔
可能有仔女先有感觸
更加可能新手爸爸瞓咗無睇

真

佢公開道歉係一回事
你睇完同佢道歉係另一回事

有苦衷 受制於合約 係佢要處理既野
搞清楚個對唔住點樣用

PS. 唔割住+聽住先 多個朋友好過好過敵人

不了 睇清楚迖狗真面目
好難再接受佢

佢話大陸公司都收皮 聽住先

原諒唔代表會繼續支持佢，最多唔笑佢

見到反共成為世界大趨勢咪轉下立場呃鳩你哋囉

放長相眼睇

佢接近喪心病狂加精神分裂
屌真兄弟做引戰狗
要奶共就淨啲啦
直頭可以同國師埋堆

有心唔怕遲
佢作為一個頗有知名度既人
多個隊友 何樂而不為？

道你老母

佢得點解達狗仲要比你地批鬥？達狗仲早出聲過佢啦，大家同樣都係post下文。

佢而家根本就係人個感覺係乜都唔得，遊戲公司唔得，youtube我諗佢簽完英皇都無經營加上呢排完全無發表關於運動變左少人睇，加上英皇今年唔續佢，就番嚟食香港人條水。

要人一時接受佢都根本無可能，唔話割唔割，用時間證明最實際。

善用不推文回覆

你邊位, 點解你可以代表舊屎?

你班連登仔真係好撚易俾人帶風向，出post講幾句悽言慘語，就即刻跪哂地道歉，咁撚冇獨立思考，仲話光復香港，唔死都冇撚用

收皮啦屌

咪柒on9啦屌你老母
謝警員又話要多謝多謝, 呢條牆頭草突然擺過黎又話同佢道歉
玩膠玩到變腦殘呀? 應多謝唔多謝, 應道歉唔道歉
不推文

佢根本想食兩家茶禮

完全見唔到佢吸引嘅一點
想點撚樣吹都得㗎啦

我哋有迫佢中出？唔該你唔好濫用道歉呢兩隻字啦

負評 上一頁

咪就係囉，起碼捐少少出嚟啦